# DI-rpedcar0608

Este repositorio contiene un listado con las prácticas correspondientes al módulo profesional de Diseño de Interfaces del segundo curso de Desarrollo de Aplicaciones Multiplataforma.

1. Práctica de la UD 2, [CV en formato Markdown](./CV/cv_ruben_pedrote_es.md)